行正路，過check point。

如題。

推

過完checkpoint記得去政總

1.波斯富街橋底
2.軍器廠街橋底